「突發」黑警做埋撕紙狗個份

原來做撕紙狗都可以claim OT

黑警有得洗好洗左先
遲下一次過嘔突仲要去坐

推

又呃OT...

街坊撚狗時可以扮撐警送加料食物比阿sir

獅子狗做返自己專業